Olympus鏡頭旅行用買咩好？

想搵Olympus OM-D E-M10 Mark II 用嘅鏡頭

12-40

12-100

O 12 40 Pro
or
P 12 60 假奶
or
O 12 100 pro + 17/25 F1.8 /F1.2

Wide鏡冇用開唔知
有錢就O 7-14